朋友話陣間打千字文同條女表白

聽完我即刻話唔好，但佢都堅持要打
想問下阻唔阻止佢好？唔想佢受到傷害

總有第一次

唔痛過唔死心 由佢啦

都係但千字文真心on9，想阻止佢

On9係要on9下先知自己On9

你阻到咩，食花生啦

打得千字文姐係冇機啦

真，我同佢講左唔好，但佢好衝動咁話陣間就要表白

係有機既就四個字搞掂
「扑唔扑野」

諗起當年有個傻仔同我個fd表白 打千字文
直到衣家都會比我個fd 拎出黎笑

冇錯！就係仙氣！

千字文

都係經驗

打完你先放上嚟， 畀我哋研究下， 我睇過幾次金庸小說， 文化都唔錯

但同佢好fd，唔想佢咁on9

好撚慘

whatsapp表白係咩玩法
水溫夠嘅話又洗咩千字文

留名睇收皮

咩年代 溝女仲要表白仲要千字文

好曬時間

純情小鴨鴨

好多女仔鍾意人哋直接鐘意同佢表白

我覺得表白都係面對面好啲

當面食檸檬好柒

係，我都建議佢唔好，但佢好似迷失左係情場遊戲咁

好過打千字文比人留底笑成世

直接表白咪得囉，搞咁多做咩鳩

我的朋友不是我

點解佢覺得千字文有用，打長啲有誠意啲嗎，其實無分別，反而好老尷
利申毒撚

佢話覺得有機，跟著就好似失去理智咁

溝到既唔使表白
要表白既溝註定失敗

留名睇結果

咁又唔好咁講總要有個做主動的

唔係呢個意思。 係冇機既話，當面拒絕好柒。 當年有條友冇機，我wts 表白食檸檬。 第日大家當冇事發生。 如果當面食檸檬，第日應該面阻阻。 不如書面食仲好。 不過千字文就算， 1百字內好啦。

而家上連登講野要小心啲，陣間啲細路又真係相信

係得嘅直接講就得,唔得嘅就算寫萬字血書都無用

真係溝到嘅一拖落去就得啦，洗撚打文咩，打得通常都係自作多情諗多咗

你確定佢會睇?

要表白都唔好message啦
真人睇到反應即時變陣

表白只係確認關係，溝到嘅就算唔表一樣溝到

我都覺面對面好啲

珍

咁你試下其他方法啦

表白從來係多餘 情到濃時自然一齊 你朋友A0?

係，佢好心急

樓主你沖個涼冷靜下先啦，真係唔好打文啦

救下佢啦 一陣做朋友都尷尬

我都覺依家同佢傾緊叫佢真係唔好

完全正確

直接約人出來表白好過啦

算啦佢唔on9一次又點知自己on9
係有機嘅洗鬼打千字文

我都係咁同佢講

Agree
仲好過咩都唔做

Hi 女學霸

問題就係佢覺得自己有機所以先打

過來人同你講 你可以返屋企休息下

樓主死心啦
鍾意你使鬼搞咁多嘢咩

想千字文唔該面對面談

message唔係咁用。畀D勇氣約人出嚟講。咁先真係畀人認真，真誠既感覺

表白唔係問題

不過用千字文應該收得皮

真

等收皮

算啦 你朋友總要經歷過 先會成長

叫條傻hi收皮啦好無呀
大家都成年人
有feel一句鐘意你搞掂啦
無feel打埋d垃圾千字文大家尷尬
鳩少陣當幫忙ok

聖誕節近....明嘅

阻止佢啦 咪嘥時間，
條女鍾意你 你寫個屌字落去 佢都會鍾意你，
佢唔鍾意你 你寫夠一萬字都冇用。

其實追女仔係唔使表白的
要嘅話就已經衰咗

你個fd on9仔黎
救唔到
完

我依家都話緊佢，唔好因為一時衝動而被人笑成世

直接畀依個post佢睇咩

係，有feel既話真係唔洗搞咁多野

LM等睇對方回覆單字文

另外再畀埋依個佢睇

一人一個叫你收皮既signal

你朋友

好，希望各位巴絲打幫我屌撚醒佢

真，但啲細路識閪咩

我諗緊對方會唔會覆

TLDR

女：TLDR JM9

我覺得會已讀

表白就當面啦
幾多千字都好 點都冇當面表白咁有誠意
用千字文黎表白真係廢J先咁做

唔好做傻事

Noted,thx

阻止緊

問題係而家佢覺得有機會好撚心急

比呢個post佢睇啦

由佢啦咁做人總係要碰壁

表白呢D野都唔夠薑
咁細膽就唔好害人啦

如果佢堅持要send嘅話叫佢打完擺上黎比一眾巴絲修飾下
至少無咁柒

決定權係佢手上，但我會極力阻止

約條女出街都唔夠擔仲拍咩拖？

見到咁多字都唔想睇啦
叫你個fd講重點咪算

留名先

唔好了，真係唔想佢7出國際

可能會覆個”不”呢

人少少 咪認左佢囉

佢柒下次好過你幾千句

戇鳩成咁
冇得阻止架啦

留名條女等陣上連登開post
Topic:有條毒撚打千字文表白點做好

點解要打字

佢都係講事實姐
有機就唔洗打乜文都得啦

唔試下仆街唔會知死

不過咁 如果條女冧你既 你面對面表白 whatsapp 電話表白都得架啦

其實都係，但冇理由見死不救

我明你朋友諗乜架，因為我都中意緊條女。同佢差唔多情況。
但係如果條女只係當你係朋友，表白完只會尷尬，反而會畀到壓力女方，而當個女仔開始避其實就唔會再有機。
反而應該keep住約佢出嚟，過程中借啲意制造身體接觸，例如扮仆街拖住佢隻手去測試下你哋嘅關係。
如果條女即刻縮手/退後嘅，咁即係你冇機。
如果佢係你拖完之後會企定嘅/問你有冇事嘅，咁只係你未吸引到佢啫，仲有機嘅。條女對你一定有好感，只係仲未hit到佢男朋友個位啫，當然你可能一世都hit唔到，自己取捨呢段關係應該點
我自己就係只要佢一日仲單身，就唔會放棄
如果你已經溝到佢，佢就點都唔會放手㗎啦，有啲仲會主動幫你整理儀容。
到時識做啦

利申：A0

佢話佢有同佢單獨出街同食宵夜囉,但呢啲普通朋友都會做啦

我女朋友收過A0仔千字文表白

佢即刻認真Say no之後
再不斷繼續收到幾十篇千字文
嚇鳩死

認真
樓主唔好send
係鍾意嘅 表白一句都夠
唔鍾意嘅 一億字都無鳩用

咁恐怖我依家同佢講緊千字文係表白入面最ON9既方法

介唔介意send啲千字文出黎比樓主參考下

咪咁痴線啦
仲日日睇人信箱
本身寫嚟都無謂
散得嘅原因你覺得一封信就解決到咩
你寫咗都算，放咗去信箱當了咗自己心願咪算
日日去睇有咩意思，即使佢攞咗信
依家短時間內心理上唔會接受到你，知道係你寫都即掉啦
你要誠意唔係空口講白話㗎，實際做啲嘢改善自己
到真係做到嗰時咪睇下有無機會比佢知
無機會嘅，咁真係緣份完咗
或者到時你都放低咗啦

範文

我知你講緊邊個

HI女學霸

你叫佢算數啦
唔鍾意嘅話 打幾多隻字都係會俾人拒絕

想比人即 block 萬試萬靈

係呀，所以你朋友嘅case同我一樣，friends only。好嘅係條女對佢無介心，差嘅係可能畀人frd zone 4ever

已正評
推推推

千字文

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

連登仔：早晨
連登仔：hello？
連登仔：？？？

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船

Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶

跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫

個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬

好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白

毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞

憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

毒撚，Are you ready?!

佢要撞過去你由得佢啦 真係唔會阻到

中學生咩on9...

咪搞啦
一定柒到一個點

極力阻止緊

一句咪得囉

講大多反而戇鳩

係，依家就係唔想佢出醜被人笑成世

一句扑唔扑野，就算有機都會直接收皮
btw啱嘅係，對你有意思，唔需要打千字文。

比人cap低笑你十年八年仲7

咩年代？仲打千字文表白

叫你個朋友咪咁撚on9啦

你的朋友就是你

不如直接叫佢認清事實啦

好過第時變成人生污點

TLDR

柒到癲
毒撚執筆嘅千字文
篇野應該好撚好笑
流傳千古

我叫佢同條女再傾耐少少先啦，咁心急人地都驚撚左你啦

真係，當面拒絕你都要考反應
Msg拒絕你，慢慢諗完先覆
無意思

叫唔停啦，樓主鼓勵佢sd啦，記得上嚟update結局

叫佢share嚟睇下先啦

唔好啦唔想佢篇野成為新潮文

作到咁同連登仔好大仇口

條友真係叫唔醒依家屌尻緊佢，唔想佢陣間連朋友都冇得做個時先黎後悔

畀呢個post佢睇睇完仲要sd嘅話代表你點屌都唔會屌到佢回頭

人總需要勇敢生存

on

好撚小事姐
有乜慘

你想要咩圖？

打完叫佢sd比你
你就po上黎比我地巴打們睇
ok?

千字文發出圖

條女
你個fd

佢依家仲未寫，因為我依家阻止緊佢

靚仔打咪無問題 只不過係不善言辭
樣衰打咪戇鳩傻仔 打千字文都想溝到女

做咩要阻止佢咁仆街…

萬一佢send完成功咗呢？

屌咩，如果佢用其他方法我梗係唔會阻止佢啦，我真係唔想佢比人笑到臉都黃埋

喔。

Whatsapp 表白on99

知唔知佢追緊既女仔係咪同樣A0？

唔好成日覺得自己果套岩人地先得架

佢既愛情應該係用佢既方法去爭取

佢用左你既方法如果衰左 隨時嬲9你

都係面黃者…咁少事

綠頭都試過啦

我俾d女搞到我都無咗底線…

睇下最後男輸定女輸

個女仔拍過幾次拖

鐘意你既洗撚表白咩

個男仔唔介意咩？

叫緊了，條友真係屌唔化

lm 想睇千字文

佢唔介意呀，仲諗住打千字文添

點解唔好

利申 想打段俾女神

你勸完佢 如果佢仲係想嘅話
比佢撞下板 千永文係冇用

其實我試過一次真係成功咗

巴打一定好靚仔

咁啦，你專心勸下佢啦
真係朋友為佢好，就算比佢話你煩都要盡力㗎喇
有結果再上嚟

分享佢打好篇野上黎比大家睇好過啦

叫佢打
我銀行有好多錢，大概有9999999999999999999999999999999999999......下刪一千字

跟住條女就會同佢一齊家啦

絕對唔係咁

一睇知佢a0，冇試過拍拖就會好想要女

你班仆街唔好阻住人地，話晒幸福係自己爭取，咩都唔做不如搏一鋪千字文可能感動到，快d send la, send 完話我地知之後點

算啦，佢唔痛過唔會死心

直接講故台出post、出書
仲溝乜撚嘢女

最憎人WhatsApp表白
諗都唔會諗

又係嗰啲現實冇幾句，之後喺whatsapp打好多字啲frd?

呢啲冇機嫁啦，你嗰frd約到女仔出嚟先講啦。

真係唔好，細個收過一次，仲要手寫，收到咗覺得好得人驚。

不如叫佢打個J先啦
進人聖人模式後再同佢傾應該會事半功倍

同你食個宵夜姐
你竟然諗住屌我

有無文一齊笑呀

當女人係寶=on9

經過2個鐘既極力阻止後,終於成功令佢放棄左打千字文佢話會搵日約佢地黎再表白,希望佢到時醒醒定定多謝各位巴絲打幫手屌撚醒佢

唔好俾電影/電視劇/小說影響
根本香港文化唔適合表白
岩fell拖手就係一種表白方式

佢地，兩個人或以上，心急咗少少

千字文只適用於初中學生
高form啲女仔都唔受啦

有friend試過好似係五年前到而家都仲俾人鞭屍緊

SORRY,打錯左

樓主終於諗通

唔是我

唔會 佢一陣會忍唔住sd

True

我屌 我有個frd exactly 係咁

約到出街咩？

個女仔有同佢出過幾次街

其實你咪比佢send
最多咪衰一次 可能咁先學到野

單獨？咁其實冇feel都唔會單獨約。約到即係有機

我有個fd打千字文之後得米
仲拍得耐過我

YES,單獨

你有冇偷偷哋拖佢手仔？

毒撚十大幻覺之一
條女肯同你單獨出街就係對你有感覺

利申：我就係嗰個毒撚

唔係咩
單獨wor，冇事做咩同毒毒走埋一齊。

我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我想屌你我日日都想屌你

你個名

我的朋友唔是我

順便勸埋佢唔好表白，一表白就輸了。
btw

當年高登表你老母白po 救咗幾多人
而家下下都話表白害死唔少人

對方係鍾意你嘅，使撚打千字文，親口講一句我愛你更加有誠意；
對方對你冇興趣嘅，打幾多嘢都唔會對你有興趣，仲會令到對方好尷尬，分分鐘連fd都冇得做。

唔好以為自己打一堆字就會令對方接受你，喱個只係自己一廂情願，其實你只係想滿足自己講晒心入面諗法嘅慾望。

床哥

鐘意你既 彼此自然會慢慢接近 心照不宣
唔鐘意你既 對方都絕對唔會因為你喜歡佢而喜歡你

表白即係強迫非黑即白 冇哂中間既灰位
除非對方已經一早對你有意思 如果唔係 輸面係 99.999%
相反 既然對方已經一早對你有意思 仲洗表白咩

所以 表白簡直係全宇宙最on9既行為
表白係一件絕對唔可以做既事
一旦表白左 就會將自己放去一個被動既下風位置
由選擇人變為被選擇 直線提高失敗率

表白係一種正式既提問 簡單用 Yes No 黎進行二分
對方討厭你，當然係 No
就算對方對你有好感 只係好感度不足夠令對方對你作出承諾時 答案都係 No
就算對方怕傷害你而唔直接 Say No, 最後都係會派好人卡 同 No 根本冇撚分別
今日你同佢表白 佢同你講 大家做住朋友先啦
唔通真係有一日 佢會同你講
今日我地開始已經唔係朋友 你係我男朋友喇

最後 對方對你既神秘感 好奇心 吸引力 仲有價值定位
會隨著你表白既次數上升而每況愈下
最後進入惡性循環 難以翻身

真心 你呢個朋友都幾好
好多人都會貪玩 覺得好笑放上俾大家笑

如果我係你朋友 知道你咁樣保護自己
我會好好珍惜你